[懷舊遊戲jj] 龍族

唔知仲有無人有興趣玩返龍族 係度推廣一下香港最大既龍族私服-Cafe龍族

由2012年開ser到依家 幾穩定 設定比較合理同商城無神裝賣

網址[url]
[/url]

[無需安裝 解壓後直接打開登入器便可登入]
{登入器上可以注冊 遊戲帳號}
港澳台下載連結

【龍族Cafe 設定】

【第五階段】
目前等級上限160, 戰技上限200, 開放至五轉
150Lv以上只可以透過 魔法藥 / 邊戰 獲得經驗值

【Cafe特色】
‧不定時大小活動 (EG. 未知地圖 挑戰 神龍王)
‧登錄器內置連點
指令: /autoon 普通連點 /autohit 角色不會移動 /autoskill 工作技能專用連點 /autooff 關閉
鍵盤: Delete 普通連點 Home 角色不會移動 End 關閉

.一般遊戲
Ctrl + C 可以發送公會召集(須先加入公會)

.邊戰期間
Ctrl + B 可以查看敵人

‧在線切換 視窗/全螢幕 ( /window /fullscreen )
‧透過鍵盤指令/物品 於 公會/邊境戰頻道 公佈自己所在位置, 向隊友求救
‧公會組隊 ( /guildparty /guilddismiss) 、 國家組隊 ( /nationparty /nationdismiss)
‧人物選單模式 (Ctrl+右鍵點擊) 包括 密語、組隊、交易、決鬥、跟隨、加好友、加公會
‧翻查背包 改為 查裝技能

‧開放戰士系魔法 雷刃、冰刃、炎刃
‧提高冰火箭射速 0.68魔弓重現
‧開放暴擊特武、士氣屬性、運氣屬性
‧在線藥水清空exp / 重點, 不必登出登入 (清零藥水於雜貨店有售)
‧F9 F10 F11 換裝分辨特武屬性

‧新手村NPC 派發 G5套裝 (及後續任務)
‧邊戰屏蔽間諜祭司、靈藥
‧全新邊戰獎勵系統, 加強玩家參與性
‧修復邊戰時段穿標BUG
‧開放偽裝製作, 玩家可自行選擇外觀

‧掘瑙只需6000pt, 製作特武1件100%
‧開放 單G9、雙G3 製作
‧修改並強化 戰士雙手類武器 (詳情看資料心得區)
‧弱化傳武裝備, 即使擁有一套傳武都只會比普通玩家多出G5至G6
‧開放邊戰、國戰、雪原、迷宮、藏寶圖、各式各樣任務

‧開放G9偽裝、婚莎、黑GM服
．除天空之城外, 全地圖開放
‧拜、傑玩家可傳送到巴拉坦; 伊斯玩家可傳送到賀坦特村、雷諾斯 (拜傑不可互通)
‧拜、傑玩家可加入伊斯公會; 伊斯玩家可加入拜、傑公會 (拜傑不可互通)
．瓦南平原 設為掛機地圖 (無法PK) 增加鐵匠、木匠NPC、破百怪物

日後更新, 敬請期待
‧武器、披風、龍肩染色系統
‧龍騎士披風 (外觀為 龍肩及披風同時穿著)
‧4、5轉武器 (新外觀)
‧新魔法
‧國戰、各大洞窟相關任務

【基本設定】

等級: 150
戰技: 200
倍數: 可吸戰技上限150 (上限會隨等級提高, 最高150)
1-110Lv 25倍
111-120Lv 20倍
121-135Lv 15倍
136-150Lv 10倍

轉職只會贈送50點 (為日後提高等級上限鋪路)

工作: 40倍
金錢: 20倍
名聲: 50萬 = 1; 100萬 = 2, 500萬 = 5

【特武】
．開放高級材料售賣 (除了種子、果實)
．閃耀耐久降低
．各級飛標、屠龍箭改為耐久 (除1Lv外)
．特武製作一件100%

合成上限: 單G9 (G6-G8為G5效果, G9為G6效果); 雙G3 (只有G5可以合成雙屬, 而G5+G5 = 雙G3 成功率35%)
製作件數: 1-99 50件; GM 99件
瑪瑙獲得: 工作技能(6000points, 礦點1~4hrs 回復)、 藏寶地圖、抽獎
寶石獲得: 藏寶地圖、抽獎
傳武: 改為G3-G5; BONUS G5/G6 (原官方設定為 G3-G8; BONUS G10/11)

合成
G1 x 3 = G2
G2 x 2 = G3
G3 x 2 = G4
G4 x 3 = G5
G5 x 2 = G6
G6 x 2 = G7
G7 x 2 = G8
G8 x 1 = G9

G5 + G5 = 雙 G3

◎已修改之特武效果◎
1. (改弱) AC G20上限80, G5+20
2. (改弱) 血反Counterattack G10上限32, G5+14
3. (改弱) 攻反Strike G10上限320, G5+155
4. (改強) 物迴 G10上限44%, G5+25%
5. (改強) 攻擊成功率 G10上限48%, G5+24%
6. (開放) 暴擊機率 G10上限20%, G5+10% (人物預設暴擊傷害150%)
7. (改強) 奪魔力及聖力特武, 己方無需事先扣減 魔力/聖力; 另亦可奪取對方cp (但不會增加己方cp)

【職業設定】
．開放屬性點數 幸運 (1 - 5轉上限300, 賊350), 士氣 (1 - 5轉全職業上限300)
．開放炎刃、冰刃、雷刃
．提高火箭、冰箭射速
．戰士武器進行個性化設定
．1-3轉盾改為戰士專用
．修改弓箭 防禦攻擊力

．翻背包技能 (偷屍) 改為 查裝技能 (全職業可使用); 驗屍技能 改為 全職業可使用
．4 - 5轉開放單手棍 (戰技要求: 巫150; 祭170)
．絕對障壁改為 只能對自己施放, 持續時間減半
．修改各職紋章, 詳情請參考: 紋章設定 (資料區)
．重置技能NPC : PVP預備區(46, 150); 需要: 15名聲、瑪瑙x2、葉x2
．重點: Lv 101及150 各一次免費重點; 另外於PVP預備區(44, 154) 可以 以35名聲換取點數重置藥水一支

【轉職、紋章】
．轉職 (NPC 設於 PVP預備區 87,99）
一轉: 極石 (暗黑狂熊、獨眼巨人 可獲得, 機率已提高); 要求: 105Lv, 1000名聲, 扣0
二轉: 24任務, 炎魔的牙齒 (深淵迷宮); 要求: 110Lv, 1020名聲, 扣15
三轉: 24任務, 大巫妖的眼球 (不死迷宮); 要求: 120Lv, 1020名聲, 扣20
四轉: 24任務, 紅龍的鱗片 (大迷宮); 要求: 135Lv, 1030名聲, 扣25
五轉: 24任務, 阿姆塔特之劍 (?????); 要求: 150Lv, 1030名聲, 扣30
◎任務包括 30~50DualFame, 死亡騎士頭盔, 閃電魔神寶石, 火炎魔神火花, 三國寶石, 榮耀披風(5轉), 炎魔之牙(5轉), 酸蘋果(5轉)
◎炎牙及眼球除迷宮外 亦可從藏寶圖得到
文件獲得方法: 抽獎、藏寶圖、寶石換取
頭盔/火花/寶石: 迷宮任務、抽獎、藏寶圖
DualFame: 迷宮任務、邊境戰、抽獎、物品兌換
三國寶石: 抽獎、迷宮任務、藏寶圖
寶石之煉: 任務
玫瑰花束: 任務
銅龍雕像: 木工製作

．紋章 (NPC設於 PVP預備區 42,150)
G1: 暗黑狂熊之皮 x1 (肉販店有售)
G2: 魔力金屬 x10 (毒洞)
G3: 樹妖枝椏 x10 (毒洞)
G4: 眼魔觸鬚 x15 (毒洞)
效果請參考: 紋章設定 (資料區)

【國家、地圖、戰爭、迷宮】
．三個國家 全面開放、主城設置白熊供耍樂
‧拜、傑玩家可傳送到巴拉坦; 伊斯玩家可傳送到賀坦特村、雷諾斯 (拜傑不可互通)
‧拜、傑玩家可加入伊斯公會; 伊斯玩家可加入拜、傑公會 (拜傑不可互通)
．除天空之城外, 全地圖開放
‧海格 增設公告NPC

．瓦南平原 設為掛機地圖 (無法PK) 增加鐵匠、木匠NPC、破百怪物
‧蟻洞一樓: 70-99 Lv 練功專用、蟻洞二樓: 100-120 Lv Solo 戰技、蟻洞三樓: 138-150 Lv 練功專用
‧毒洞加設買水NPC

．戰爭時間表:
邊戰: 每晚21:00 - 23:00, 星期六休戰

國戰: 星期六 21:00 - 23:00 (21:00投票, 21:10編隊, 21:30開始)
60-99lv 專用, 國戰地圖內 特武Grade 及 特武消耗品 (閃耀 神秘 極樂) 效果取消; 紅武 繼續有效

雪原: 星期六 15:00 - 17:00

．迷宮時間表:
星期一: 深淵23:00 - 03:00
星期二: 深淵10:00 - 14:00 不死23:00 - 03:00
星期三: 大迷10:00 - 14:00 深淵23:00 - 03:00
星期四: 深淵10:00 - 14:00 不死23:00 - 03:00
星期五: 不死10:00 - 14:00 大迷23:00 - 03:00
星期六: 休息一天
星期日: 大迷15:00 - 19:00 深淵23:00 - 03:00

中二玩過，個時玩弓手，好似玩到七八十lv，pk俾賊仔一連冰屈

推

一齊玩
我telegram :

好耐冇玩，留個名遲啲玩。

多唔多人玩?

之前裝過國龍, 死城咁, 升lv 好似玩緊單機Game, 玩左一陣就無玩...sad9

起馬唔會單機game 度度都有人一齊練

今晚返去裝黎玩下先

留明 呢隻既國戰真係好好玩

之前玩某個私服練咗隻三轉祭學爆爆
完咗目標就收檔

Notebook 玩唔到

玩過幾日
LAG到仆街

玩左兩日，剛一轉，唔lag,
id:前面有樂
三個都係分流黎
拜國
有玩可add 我line
hingchun

更新緊?

想問係唔係個3個ser 都一樣?

係，分流黎，

已經無魄力好似以前咁煲

想問更新到幾時...唔見網頁有寫仲以為自己問題

強帖黎明

正常三分鐘明新完，你download個懶人包？

玩過最正既online game
想問二轉三轉任難唔難做

應該唔難，普遍一堆3-4轉，五轉少啲

Game 名

4季旺

可唔可以post d主城screenshot出嚟懷緬下

3轉唔難，4轉開始難

大家咩國？

轉職任都易打?
官龍打文件都幾煩

有新ser咪玩

只想變木偶

咁等下啦，下世會有

拜國

幾時帶我玩啊😭

等陣返屋企試下 打巴咩名 帶唔帶到我升

我係傑

留名今晚玩

一開ser果陣玩到100lv就無玩 單機好悶

要入公會

telegram 就QQQ3QQQ

歡迎add 我tg 一齊玩
我拜國的

乜你仲有玩咩

拜狗

傑豬

五格雷

主城中間一堆靈魂

鄭伊健首歌

我對龍族既印象得返呢D

由小學3年級玩到中學官龍執笠 再玩左私服6年幾7年

之後無玩幾年 連行路都唔慣

已經慣左LOL用右CLICK行路

我係 死89

坦龍係高質 不過都係多外掛
呢個真係有心同高質架啦
話曬依家真係得返佢同YC支撐住龍族 其他好似都無啦已經

呢到有冇人玩過一個短命私服係用藍印做g裝
唔記得左咩名
之後有幾個玩家又自己再整左個私服
又係唔記得咩名

我有玩啊 你練滿未？

玩左2-3年
而家物價低，
如果想入點衝4轉既話入3-400 hkd 就應該直接上到4轉，
唔想入錢自己打圖就可能要1-2 個月先4轉到
我好多中圖唔要可以比d 你地打

中圖好啊 點搵你